[突發]呢個Page話手足搶槍，聲稱中立報導但用詞勁藍

呢個page乜事
成20000likes
成日話自己中立報導
屌，睇啲留言藍到痴線
全部五毛

今日話個手足搶槍，啲留言話正義之聲。。。

出人大頭

食雪茄報導

個記者叫eddy，有冇行家識
有冇人知個page咩料？搞搞佢report得唔得？呢啲偽中立page好危險

佢扮中立架成日

可能大家都忙都攰
但睇下盡量抽啲時間report呢d page
扮中立食撚屎啦

REPORT啦

呢個要推
下次見到同tvb一視同仁